{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61391&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대성리별그리고펜션"
    },
    "text": "大成里に位置するワークショップ、MT、家族、団体専門ペンションは、ソウルから近いため、澄んだ空気と涼しい川の水、広々とした眺めを誇っています。 ここでは夜空の星を鑑賞することもできます。 ペンション周辺には清平休養林と天馬山国立公園券売所、スイステーマパークが位置しています。 キッチン用品は提供されますが、肉を焼かないようにと案内されており、タオルは提供していません。 掃除時間は午前11時から午後2時30分までです。 入室時間前はペンション施設及び駐車場を利用できません。 客室内では肉や臭いがする食べ物を調理してはならず、未成年者は法的保護者同伴なしには予約及び宿泊が不可能です。 入室時間は午後4時30分で、調理可能な客室も一部あります。 屋外プール、カラオケ、バーベキュー施設が提供され、最大人数の超過、肉類·天ぷら類·魚類の調理、ペットの出入り、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して処理し、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。 オンシーズンには料金の変動とプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大成里ワークショップはどこに位置していますか？",
            "answer": "大成里ワークショップはソウルの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "大成里ワークショップの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大成里ワークショップの周辺には清平休養林、天馬山国立公園券売所、スイステーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "大成里ワークショップでは肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "大成里ワークショップでは肉を焼かないように案内されています。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "大成里ワークショップではタオルは提供されません。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は午前11時から午後2時30分までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間前にペンション施設や駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "入室時間前はペンション施設及び駐車場を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものはありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理可能です。"
        },
        {
            "question": "大成里ワークショップで提供される施設はありますか？",
            "answer": "大成里ワークショップでは屋外プール、カラオケ、バーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金とプールの営業時間が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 401
    }
}